有線7月約滿 想轉網上行1000MB sales入

留價錢、聯絡方式

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow